有冇想買 dr marten 1460酒紅色 細腳巴打

買左對 38號 us7號 著左次覺得太緊
係圖依對款
想放700蚊 有興趣的話 留個 tg再傾傾丫

補充一下 係專門店買的會有單比你睇
3月31號買的

最多放到400

巴打你有興趣?

其實著著下會鬆

我估$350

我買39又唔 fit腳 買完38著左陣 又覺得好似太窄 先諗著放

原來有男仔隻腳咁細

Bro huv Tg?

你會唔會方便留一留 tg我立即揾你

好難買鞋

findmebitch

tg了

推一下 有興趣 可以 tg我 chun2393